交個心出嚟識朋友都係傻西

人哋有話想識你咩？

傻鳩玩交友APPS畀人彈鐘?

識唔到冇人要我個心

十世冇玩交友apps不如話交友apps嗰啲反而唔會care

識朋友嗰吓唔使交心，啱傾同路先交

傻西？431

我要，我哋做個朋友

好 謝謝你

典解你要個個post留呢句？學hugo1994?

因為431=傻西

一時啱一時唔啱咁掛啲人好奇怪呀

想知點解

咪解咗.... 431 = 傻西

431關傻西咩事，點解代表傻西呀

因為431 = 聖三一

有好多人都好被動，唔會主動想加深友誼。都係要靠自己去就吓佢哋對佢哋好啲多啲聽佢哋講嘢，多啲自己搵吓大家嘅共同話題，慢慢慢慢你哋就會感情加深。需要經營嘅，人際關係

聖三一同傻西又有咩關係

傻西 = 431

咁我唔主動了，普通做朋友都搞到咁複雜

無錯

傻西！！431！！！！！

係！！

咁你要等個會主動嘅人了，例如我

畀你個傻西431騎劫咗啦仆街

有自知之明係好事嚟

咪幾好

屌你老母

你想點

算啦ching，你現實應該係毒矮肥醜嗰類人，見你日日喺度叫春，應該都生存得好痛苦，祝願閣下可以早日投胎重刷手牌

我係美麗西𠻹

傻西

Fade into you

我上來是為圍爐，不是為傻西？431的

溫柔啲des唷

唔重要呀

你老母同樓主都係傻閪你智撚障

收嗲啦

怕醜仔𠻹，你可唔可以對我唱呢首歌

哦 係咩 屌你老母

做咩咁嬲心情唔靚個人都唔靚㗎

你跟隻肥嘢話我傻閪

嗯

笑死

小妹今日先久違地出翻post上水重出江湖

係啊on9仔

關人撚事

431嬲個時

屌你老母快啲死

你好撚煩

4331

我幾時有話你傻閪
我冇上面條仆街咁口臭

人家冇日日叫春囉哼！

我鍾意你

我話嗰隻肥嘢-.-

我都鍾意你

喂 知唔知咩叫respect?

你都要人respect㗎咩？你值咩？
你仲cheap過啲死黑警

塊面紅晒未？？

係喎sorli ching我柒
啲A0係咁戇鳩㗎了

未

人家討厭你，唔想respect你呀行開啦

人你老母家

傻你老母西呀431

yes 你同樓主

我走先 你幫我頂

咪撚再431屌你老母

頂唔順

你同佢講

你正賤種周圍撩事鬥非就閃人

又蠢又嗲咪啱你囉傻閪

又俾人激到呼吸急速

咁小事就嬲豬大個仔點做大事